屌你老母係咪痴撚線架,旗都唔舉就射催淚彈

警察好波

今日輸左喇, 班警蒙面出槍, 幾勇武都唔想柒或者盲眼, 唔會敢亂黎

輸你老母

散喇
上哂面罩放彈

輸你老母
仲未完場

重有人係度 唔係得記者咩？

又嘆住冷氣叫人散

睇新聞喇, 唔俾講事實架咩? 你推你老母落街, 咪可以輸撚埋你老母條命囉, 你輸唔起想做義士呀?

屌你老母咩, 人地揸槍射頭呀, 你去贏黎睇下, 幾多隻眼都唔夠你爆呀叻仔

呀你都幾好笑
如果我認同今日要戀戰我就在場喇
我唔認同今日戀戰我係咪就梗係不在場嫁
係咪我捱棍嗰時要wtsapp你呀